A0單身狗 夏日大改造

各位想溝女出pool既單身狗
夏天到啦, 係時候轉變形象
剪個新髮型 買返D新衫, 唔要既野就清理下
祝出pool成功

呢個summer all black是常識吧